CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-8-13

我屌屌屌柒你老母正廢柴每日縱容暴力
又想抹黑義土？
每日屌你一獲
我不能忘記你！屌
張家灝都有良知遞信 你條仆街

P.S 所有負評將會撥歸為冼志死老母集氣負能量

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

留喺度嘅狗閪都唔係無辜

哩條大陸仔格